一定要煲大狗扮示威者掟汽油彈單野！！

做外國文宣！！

屠龍幾勇武都好都唔會有把glock掛

推

「推爆佢」狗扮示威者放火

核彈呀推呀